見到有幾架狗車觀塘去油塘方向

今晚有嘢咩？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家